派動漫節VIP飛（唔洗排隊直入）

剩左3張動漫節vip飛，可直入1b通道，
而家起現場，唔想排隊留tg

唔係伏

粉紅色定紫色？其實點攞到？

公司派

好熱不了

想要1張OK?